罷左工嘅 應該去邊 中環？

千祈唔好探下德望學生妹妹

同問

應該去邊

我用最卑微嘅心，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

我都想知，罷左工坐係屋企？？

去接放學

中環和你食

中環？

離中午癱瘓中環剩餘一個鐘，喺屋企就即刻出黎 喺街就快d搭車！

開花？